{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034727?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로(동대문) 호텔 루미아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせのうち、無料Wi-FiとBath Amenity(シャンプー、ボディ、コンディショナー)が提供され、充電器もレンタルできます。 客室はすべて禁煙で、喫煙は建物の外で行ってください。 客室内で喫煙すると整備料10万ウォンがかかります。 各フロアに電子レンジが利用でき、鍵を紛失すると2万ウォンがかかります。 また、ルームの制限人数を超える場合、2万ウォンが追加されます。 連泊費用はなく、配達注文は1階でお受け取りください。 未成年者は保護者同伴および許可なしには宿泊が制限されます。 男女同室での宿泊は認められておらず、利用規則に違反した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能です。 週末、祝日、特定の日は連泊費用があります。 入室利用案内としては大型TV、OTTサービス、冷暖房施設、高級寝具類、電気ケトル、冷蔵庫、ヘアドライヤー及びヘアアイロン、マッサージチェア、高仕様ゲーミングPC、バスタブ、空気清浄機、1階ロビー及び休憩スペース、屋上テラス、一部客室テラスなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-FiとBath Amenity(シャンプー、ボディ、コンディショナー)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "充電器はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、充電器もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室はすべて禁煙です。喫煙は建物の外でお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙するとどうなりますか？",
            "answer": "客室内で喫煙すると整備料10万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "各フロアには何がありますか？",
            "answer": "各フロアには電子レンジが利用できます。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "鍵を紛失すると2万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "ルームの制限人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ルームの制限人数を超える場合、2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "連泊費用はありますか？",
            "answer": "連泊費用はありません。"
        },
        {
            "question": "配達注文はどこで受け取れますか？",
            "answer": "配達注文は1階でお受け取りください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴および許可なしには宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は認められておらず、利用規則に違反した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "週末、祝日、特定の日の連泊費用はありますか？",
            "answer": "週末、祝日、特定の日は連泊費用があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内としては大型TV、OTTサービス、冷暖房施設、高級寝具類、電気ケトル、冷蔵庫、ヘアドライヤー及びヘアアイロン、マッサージチェア、高仕様ゲーミングPC、バスタブ、空気清浄機、1階ロビー及び休憩スペース、屋上テラス、一部客室テラスなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 515
    }
}